中國嚟緊要點樣反cup?

仲可以贏嗎？

送犯bing bing 去比侵侵和番

贏緊點解要反cup?

認真一問 美國唔係差中國好多錢咩 叫佢還欲咪得 利申乜鳩都唔識 真心想知

贏到開巷仲咩要反cup?

亮劍抄家補血

學越戰果陣打民意宣傳戰
派大量中國西陰道外交入侵左膠
再影十輯八輯中國人因為貿易戰而餓到皮包骨既相
另外再影十輯八輯非洲人因為中國資助而脫貧既相

簡單黎講即係針對左膠

搵外星人幫拖

委內瑞拉裝導彈

洗閪，支那贏到要鎖國

債券有年期，提早想拎返錢，自己賣走佢囉，放棄利息拎返本金唔知得唔得，我都只係識少少

刁帝收皮就ok

？

侵:老闊臭閪不了

大炒緊全世界40:0
反乜野cup呀